［泰唔好彩］泰國遇見一大隻過街老鼠

守門員

條女啤住你

條肥西怒啤你，你大叫你老公係老鼠啦

推

------

香港獨立 唯一出路

樓主真係好唔好彩, 去到咁遠都撞到呢D賤精

周潤發？

對眼唔要可以捐俾有需要既人

呢個死賤種最好一世留係泰國咪撚返